星期日 審判狗官平反六一二 懲黑警！放義士！撤修例

警你老母？

垃撚圾呀你

暫你老母

撤回呀